警方稱暴力行為延至14區 暴徒破壞程度變本加厲

警方稱暴力行為延至14區 暴徒破壞程度變本加厲

警方表示，昨日中午開始中環有人佔據馬路遊行，直至傍晚，暴力行為迅速伸延至全港14區。警方形容，暴徒在每一區的破壞程度變本加厲，遠超從前所見。

警察公共關係科高級警司余鎧均凌晨會見傳媒，她說，有商店的櫥窗玻璃被打爛，貨物包裝盒散落一地，盒內的電子產品包括電話不見了，又說以往只有劫匪才會撬爛銀行的捲閘，但昨日有暴徒撬開銀行捲閘，打碎玻璃門，甚至在銀行內放火，暫時未知銀行的損失。

她又說，暴徒投擲汽油彈縱火，較以往更有針對性，例如在港鐵車站、港鐵列車、政府建築物等。她反問，即使在深夜，這些建築物內可能有人仍未下班或有保安員工作，火勢亦可能波及鄰近民居，後果不堪設想。

被問到政府訂立《禁止蒙面規例》，會否增加濫捕的風險，余鎧均說，警方會依據法例執法，亦歡迎任何可以協助警方維持公共安全及秩序的法例。她說，適當時會公布與規例相關的詳情。

Source:RTHK

14區

邊4區唔正常？

仲有4區係垃圾

離島 西貢呢兩區
仲有中西區 東區？？
我記得連南區都開過花

我估油塘

西貢直頭平行時空
利申：住西貢

因為全港都唔妥你地

邊四區自己認咗佢啦

太古係東區？

西貢真係離曬譜
南區都成功爭取咗催淚彈零的突破
西貢乜都無

油塘係觀塘區

除左機場同東涌，一眾離島都係平衡時空

仲有九龍城

開過花但無狗理

由炮台山站開始計東面全部叫東區

示威者全港流竄 嚴重破壞社會安寧

警方表示，示威者繼續在全港流竄，包括香港仔、小西灣、油麻地、旺角、將軍澳、大埔、元朗和天水圍多區，大肆堵路，破壞商舖和公物，嚴重破壞社會安寧。警方警告，示威者立即停止違法行為及離開，又說附近市民應盡快離開，保障自身安全。 元朗警署報案室服務暫停，警方呼籲示威者不要阻塞緊急車輛通道，以免影響警方緊急服務。

2019-10-05 22:36:25 RTHK TG NEWS

出成績表

西貢太紅底啦，仲要圈子咁細，就算遮晒樣都可能比街坊認到。所以到今時今日連防暴同大型水馬都未有。

其實仲有邊區無?

離島區計東涌有啦
西貢包唔包將軍澳?

西貢區於地理上可分為「西貢及西貢鄉郊」和「將軍澳及清水灣半島」兩部份。

「西貢及西貢鄉郊」包括西貢市、白沙灣、波羅輋、井欄樹、壁屋、大網仔、北潭涌、蠔涌、萬宜水庫等地。
「將軍澳及清水灣半島」包括大埔仔、調景嶺、將軍澳市中心、坑口、寶林、翠林、康盛花園、茅湖仔、清水灣、布袋澳、大赤沙、小赤沙等地。

將軍澳係香港一個海灣，位於新界西貢區西南部。
汁：wiki

如果將軍澳係西貢
咁西貢都算開個花嘅

如果香港係18區, 咁將軍澳一定係計西貢

即係18區開哂花?

九龍城

九龍城裝修哂都冇人理 真毒撚區

所有人都係暴徒

18個分區分別為：
中西區 東區 南區 灣仔區
九龍城區 觀塘區 深水埗區 黃大仙區 油尖旺區
葵青區 北區 西貢區 沙田區 大埔區 荃灣區 屯門區 元朗區
離島區

淨係計10月4立法個日
應該係中西區 九龍城區 離島區 東區無份？
如果係計成個運動以黎
18區開齊

18區地理去計

九龍城區以住宅樓宇為主，包括九龍城、九龍塘、何文田、馬頭圍、馬頭角、啟德、土瓜灣、紅磡、加多利山等地方

果日九龍塘有堵路喎

邊緣城市

有東涌已經係離島啦

小西灣、柴灣、太古唔係東區咩？

九龍塘係九龍城區

中西區包中環？3點已經佔路，之後金鐘起火

半山區，我都唔想

其實係咪18區開齊

高度讚揚手足

暴徒投擲汽油彈縱火，較以往更有針對性，例如在港鐵車站、港鐵列車、政府建築物等

仲有邊四區未有

淨係爆港鐵都已經18區啦

欣賞大家個求知精神，
但毅進制同毅進地理，怕你地想唔透

加一
次次發夢都冇乜同路人一齊出去/番嚟咁

青衣孤島

香港18區概念同民間概念唔同

有葵芳已經包左葵青區

青衣都有裝修

收皮啦垃圾政府同香港警察

連上水都開花 仲有邊4區咁癈

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機電線好啦 唔好俾位藍絲入 話我哋偷嘢
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟
煲大咗全世界都會知中共思想控制機器已經壟斷咗香港出版業9成

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

btw有人話啲作者要買咗啲書先 如果啲書冇咗 書店係咪要賠返俾作者

其實佢仲搵唔搵到多啲四字詞語形容暴徒？

東區開咗花啦唔講唔知柴灣街坊咁勇猛啲路障完全封死啲狗增援，而且街坊們識得攻時攻，散時散展現咗咩係be water！手足們講真抵讚即時有人係高空掉玻璃樽都唔退最重要係撚到班狗今日東區佈重防真心型

西貢區包將軍澳，所以唔係西貢區

大埔平時大家講既和理非垃圾都裝修晒
邊區咁垃圾

中西區 東區 南區 灣仔區
九龍城區 觀塘區 深水埗區 黃大仙區 油尖旺區
葵青區 北區 西貢區 沙田區 大埔區 荃灣區 屯門區 元朗區

淨係數到離島區

答應所有訴求， 撤回蒙面法， 搞掂啦， 不過佢係都唔肯， 所以都係佢自己拎嚟㗎。

其實18區開哂
D 毅進仔數錯

想問係咪東涌都有？有嘅話其實18區已經都有 黑警讀得書少唔好怪佢地，地理唔識，數學又唔識

[今日三百萬口罩和理非 後日三中商內外我要你]
中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機電線好啦 唔好俾位藍絲入 話我哋偷嘢
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟
煲大咗全世界都會知中共思想控制機器已經壟斷咗香港出版業9成

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

btw有人話啲作者要買咗啲書先 如果啲書冇咗 書店係咪要賠返俾作者

東涌

離島都有咩？

[今日三百萬口罩和理非 後日三中商內外我和你]
中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機電線好啦 唔好俾位藍絲入 話我哋偷嘢
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟
煲大咗全世界都會知中共思想控制機器已經壟斷咗香港出版業9成

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

btw有人話啲作者要買咗啲書先 如果啲書冇咗 書店係咪要賠返俾作者

唉都唔想屌你
但係知唔知咩叫18區

東涌係離島區

西貢區有將軍澳
不過將軍澳同西貢其實兩回事

好多人以為地鐵站先一區

一邊黃 一邊藍到發黑

好似都有美心旗下既被人裝修
不過未去睇唔知真唔真

不過其實我懷疑係Popo on9唔識18區分界
西貢包將軍澳 離島包東涌 九龍城包紅磡土瓜灣九龍塘
上水粉嶺係一個區 油尖旺係一個區 成個港島得4個區
我就真係數唔到點樣有4個區冇裝修

真係成績表黎
十八區都有齊架話 區區暴徒多到數唔晒
當區區都有勇武
區區都千幾人幾千人上街
都真係幾癲

大佬 九龍城啲樓一間貴撚過太古嗰啲十倍。。。。太古嗰到都串到無聲出 仲九龍城............

好多地方都無狗黎由我地
一黎十八區真係無乜警力容乜易俾人打番轉頭
二黎想睇我地變真暴徒

如果蒙面法緊急法都仲唔全民起義？等幾時？

西貢

只有暴政唔會聽民意

[今日三百萬口罩和理非 後日三中商內外我和你]
中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟
煲大咗全世界都會知中共思想控制機器已經壟斷咗香港出版業9成

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

btw有人話啲作者要買咗啲書先 如果啲書冇咗 書店係咪要賠返俾作者

毅進制?

[今日三百萬口罩和理非 後日三中商內外我和你]
中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

你認真咩

多撚謝你班狗囉，冇你班狗官同狗警香港都冇可能變成咁，狗官狗警加油

西貢好似無咩地方除左市中心

西貢 九龍城 山頂 長洲南丫島梅窩 個堆好似都冇食過蛋

九龍塘下話

各位前線巴絲
做得非常好

東涌有冇裝修
有冇巴打絲打知

有無搞錯
嗰四區巴絲同我反省下

照淋病劇本讀稿，香港人唔會照你劇本行

事實證明蒙面法係冇用嘅

其他唔係小島就係小社區，連鎖店又少，冇咩好搞

麥美娟

西貢咁細...小心被點相

有冇諗過可能有D係黑警臥底裝修呢？

有又點 無又點
唔撚捉鬼呀

咁你咪收工/hea做 由得個政府自己拆掂佢囉
由69 612開始已經可以係咁啦

太古都有份 屬唔屬於東區

上水都未食蛋，得胡椒食

證明你班狗不得民心囉
仲話人係少數
全民皆兵 整定200萬人集中營啦屌你老母

屌你咩離島區有閪嘢搞 我靜係知東涌emptyR拆到關第二日 同埋機場夜更翻唔到工姐

咁計嘅 南丫島未爆炸係咪離島無示威抗爭
政府on99

唔係由天后開始咩

琴晚小西灣有份比人點名
太古西灣河柴灣都全員出擊

深井麗城青龍頭黃金海岸青山公路一帶乜嘢都未試過

成績表
有邊四區留左力

離島困獸鬥

她反問，即使在深夜，這些建築物內可能有人仍未下班或有保安員工作，火勢亦可能波及鄰近民居，後果不堪設想。

你自己搞tg放題時又唔見你會諗吓會影響附近居民

興發街以東已經係東區啦

離島

暴咩徒全部街坊黎

堅尼地城拆哂美心360啦

沙田未分左十幾廿區

我呼籲，與林鄭月娥為首的特區政府割席！

語文差，詞窮係咁架啦
阿sir madam得閒既話應該多讀書
唉，成日俾人笑，咁樣開心咩

皇仁阿

18區遍地開花係有作用嘅，但行動上我有少少建議:
而家popo 處理方法就係濫捕，隨便拉人扣留48小時，遲啲重話96小時㖭。
街方圍狗屌就有風險隨時被佢濫捕兼打，但圍狗可以畀時間其他勇武手足去快閃裝修黑店!圍狗行動要進化，
區議員，勇武銀髮族要幫手，先由銀髮族同狗講道理，長氣啲，啲狗發脾氣都唔好講粗口對罵，跟住區議員出場，繼續長氣講道理，街坊圍著食花生.不要謾罵，做直播，最好有記者在場，狗亂呔有負面新聞！
如果多區阻到狗，快閃裝修就更容易!
快閃裝修24小時都可以做，全港設天文台，等狗車走晒先至做都得，如狗埋伏，就要有心理準理，打狗，火魔法等

之前東涌站咪爆左站

狗狗可能想長洲開tg呢 毅進制應該以為離島一定要搭船嘅

有冇錦田元朗手足攪攪錦上路 平行時空咁..
利申：邊到瞓邊到發夢

堅尼地城有出防暴，仲仆埋街

叫啲臥底攪埋嗰四個區咪得囉。

香港人好勁
啲狗開始頂唔順要我地停手
手足知點做

6.12就叫我地暴徒, 叫到無形容詞

電光火石、受到威脅、最低武力

我地應該講番示威者既暴力

一肯左自己即刻收皮。唔肯先正常呀

九龍城區包埋九龍塘

另

九龍城區以住宅樓宇為主，包括九龍城、九龍塘、何文田、馬頭圍、馬頭角、啟德、土瓜灣、紅磡、加多利山等地方。

人地講緊九龍城區

上面講南區都零的突破左
18區係咪得上水係未食蛋？

西貢好太平，但區選參選人工黨常委何偉航西貢遭4白衣人用棍圍毆骨折，佢對手係邊個黨大家自已睇

又話蒙面法好有效

葵青都好似冇事（新都會 青衣城冇開

九龍城好多隱形富豪 有好多獨立屋
再講 成條亞皆老街嘅樓都係富宅嚟

九龍城有搞過下d美心架

止暴制亂

同意

放過 離島啦

香港警賊已是全球知名的恐怖分子來, 派出大量臥底賊到處破壞, 嫁禍示威者.
全香港市民應該 止政暴, 制賊亂

西環

但係我住將軍澳有啲信個地址係寫九龍將軍澳

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

咁大獲咁洗唔洗老解幫手

將軍澳唔係西貢區既咩

政府 做左d咩
大家有眼見

恐怖分子史上最弱最有良心嘅恐怖分子

要提都提左消防先啦話,班狗出黎文連基本公關都唔柒識

西頁有入無出喎

打巷戰班狗真係會仆街

諗起之前個post 將軍澳居民不願接受的事實

有冇link?

將軍澳點解會被劃分為新界區？

10月4日 警察縮
10月5日 補多個片刺激大家 + 觀塘站無中生有

都係想國際同勇武割

其實我地 Be Humble 就可以
但係好耐無人提

風向好明顯，就係唔再發動大規模公民抗命，轉為發動快閃式裝修行動

屌那星仲有4區做乜撚嘢？

暴徒係電光火石間嘅決定，不完美，可接受

西貢=tko

有

政府快啲請我做臨時警察
比支槍我

好緊張啲中資裝修工程

7月到依家放親火封親站都係股市收市後進行

星期二又全線正常架啦

銀行唔好爆啦
啲蝻同大陸人真係打劫又入前線數

入銀行要燒港紙 燒到一張都冇

西環Kennedytown 拆左元氣 360 民賤聯office 黨鐵

多謝警方點算人數,原來18區有14區都唔妥政府及警方所作所為

證明如果18區同時搞，佢地係好難應付

屌原來咁多人唔知十八區點分

18區有14區都反政府

邊4區freeride

呢次運動豐富下大家既常識都好

As expected
係林奠同行會班智障個腦裝屎

18區開齊

衡你老母
字都唔識
文盲

東涌青衣都裝修晒